\documentclass{jsarticle}
\usepackage[dvipdfmx]{graphicx}
\begin{document}

\setcounter{section}{11}
\section{駅務A0012 出札業務/出札補充券報告（発行）}

\subsection{概要}

駅係員が出札口において出札補充券を発売した際に、鉄道営業部乗車券センターに対して報告を行う。
この報告には、助役以上の役職者の承認が必要である。

\subsection{目的}

この報告業務は出札補充券の誤発売や不正発売が行われていないことを乗車券センターが検証するために行うものである。


\subsection{主な業務フロー}

\begin{figure}[htbp]
  \begin{center}
    \resizebox{10cm}{!}{\includegraphics{Station-A0012.eps}}
  \end{center}
  \caption{駅務A0012業務フロー}
  \label{fig:駅務A0012業務フロー}
\end{figure}

\end{document}

